中共間諜無人機在美國縱火被逮捕

9日，@FBI官員透露，美國土安全部分析模型顯示西海岸山火多數初始火點沿森林公路蔓延引起調查。57歲移民美國20年華裔李建軍被搜查住所，從其筆記本找到一段視頻，汽車GPS記錄顯示8月初多次前往火區。
中共超限戰ROI極高，$10K投入可造成$10B損失。暗殺&破壞包裝成私人恩怨

唔洗fc 都知係真

Fake news

no
真，義和團做得出

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

又block1隻

咪撚玩膠牙 屌你老母 有料就爆97出黎

the FBI has investigated several such reports and found them to be untrue

真係fake news喎

播病毒 寄種子 燃山火
咁樣算唔算係戰爭行為

諗下諗下... 唔通舊年澳洲山火...

點撚解會多處起火

支那傳統收地前都會放一把火，火燒旺地
呢招四叔都成日用

如果係真FBI一定大肆宣揚
對trump政府好有利

FBI twitter都冇
Fake news可能性高

明明已經講咗成日係fake news
唔明點解仲有人喺到負皮

我都想係真，燒環保左膠森林，佢嬲過比人屌老母

當初某航空公司唔比降落上海機場
都好多打手話唔關政治事

我當時差D 信左
好在太熟悉5毛運作
5毛太露骨辟謠
件事99.9%反證係真事

明明背景係 伏 伏 伏伏果啲直昇機引擎聲

無人機行電 行摩打
係高頻而連續既聲
好fake.....

支那最多sleeper間諜,香港都有唔少, 記唔記得831喺車廂裏面搞事三件老嘢, 一個係巴士司機,一個係百佳店長.

其實而家最多係小學教師, 出嚟單程證嗰啲, 基本上唔係間諜都唔會放你出嚟.

我信信地

呢個 Twitter account 成日都係放假新聞

等連登仔炒車之後又話自己一早知

全面排華，返鄉下耕田

連登仔d料勁過FBI架 你識條鐵

連登仔啱睇就係real news

兒登仔啱睇咪扮睇唔到

流料

點解twitter 一個post可以講到新聞咁
基本fact check 到唔做開乜柒post?

李健軍

因為佢知道連登仔啱睇

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

全部話fake news既都係英文名

肯pin人地句fake news未？

澳洲真係自然災害

見到雲海都有share就知係Fake news

YES

樓主再唔pin fake news就block得

真係幾仆街

Fack new fbi澄清左 勿炒車

前 線 有 嘢 講 2

觀點一致，歡迎推po
觀點唔一致，歡迎有道理咁屌柒我

樓主pin fake news 啦

拉

放火義和團

求驗傳媒出post 驗左係fake news

幾時出手打鳩支那

屌係祖宗十八代死維穩派五毛扮黃絲周圍帶風向block人兼害香港人

唔出奇
無人性中共有乜做唔出

有冇人可以講下點樣以火救火？

傻閪連登仔又炒車人地指出fake news仲又負皮又block

呢條fake new第三次係連登見人post
出post前Fc先係咪好難

屌佢老母共產黨又搞事

其實Twitter呢啲勁似content farm既account係超級唔可信

睇唔到 睇唔到

所以話樓上啲屈人五毛自以為好醒嘅兒登仔其實本質上同支那小粉紅冇分別，日日攞fake news打飛機，比人指出錯誤就話人五毛，同啲支那人玻璃心話人漢奸一樣兒登仔同支那人根本同根生

請問兒登屈毛玻璃心見到你地自己同根生國家嘅旗幟有冇感到自豪?

信, 班支狗正仆街

大外宣黎
過多幾日就有手足被自殺
再話係fakenews

男生圍

但燒完又燒 仲未起到樓

死叔咪再搞南生圍好冇

燒條防火帶出嚟等啲山火蔓延唔到

但側邊啲樹唔會燒到咩？

信既咪自己信完幫手修行
唔信既你同佢講習維尼係好人佢都唔信啦

on9

有為：佢地話你勾結江洋大盜，推阿婆落海，販賣軍火，強姦隻豬

以前啲軍隊都係咁防火計

歡迎嚟到兒登

五毛慣用技倆，自己出個假新聞跟住自己反駁返，目的係轉移視線，等人對類似新聞厭倦，俺飾另外案件真相

成班on9仔衝出黎護主叫fake news
真假你自己分辨到就ok
最緊要係應該信嘅人信咪得囉
成班傻仔又爭住企道德高地 天真到走去講真相去擁護敵人仲on9過over my dead body

負皮多過正皮 child登

又放fake news

就算有無新聞
澳洲同美國我都當係支那放
唔洗講乜嘢兒登仔乜乜
而係我太了解國情 無野係做唔好

Fake news黎
唔好推

Fake news

POV heli-torch cam shows firefighters shooting fireballs from helicopter to stop larger fires

唔好再推fake news

Fake news
Btw
視你老母頻

push

唔好推fake news呀仆街

雖然真係做得出但
FAKE NEWS

fake news

舉報fake news

fact check都唔識 屌人5毛

屌你老母無啦啦走去放火燒森林

推fake news死全家

fake你老母

玩膠？
fact check都唔識 就屌鳩人 你玩膠呀？
弱撚智

呢個post精彩
如果引入埋 cctoy 力推既 用戶評分制
更精彩。

屈毛 、cctoy 、cctoy正常人大亂鬥

佢圍住個林斬左d樹整條防火地帶，再將防火帶外嘅樹燒左，咁個山火吹到過梨無樹燒咪熄囉

可以參考「Only the Brave」呢套電影，入面有講山火消防員係點救火

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

冇錯 你同你老母一樣都係鍾意fake news

繼續推post恥笑

仲話推評分機制wo

依段係放火救火來

拉

Fake news

搵埋俾你啦

一google就已經搵到係fake news

你知係fake news，即係你做？

又一個沖出嚟 返去睇環球時報啦你

樓上有人貼埋fact check link樓主又唔撚pin
樓主正戇鳩

輕鬆引到班cctai負皮同出黎亂咁咬人
巴打有料

可能中共特登整單fake news出嚟，依家啲人反駁呢單嘢，話唔係中共放火

等人懷疑之後嘅指控

排華啦

凡係支那人全部趕走

tg group報咗係fake news

放火點救火呀

我依家就block鳩你老母臭閪先 跟手再block埋你隻賤種

呢個twitter出名fake news啦
人地話fake news仲屌鳩人
唔知真心定假膠

controlled burn未聽過？

已封鎖會員 CANVAS6428完全封鎖

FBI親民煮党架喎

唔好再推fake news呀仆街

Fact check基本常識：
歐美新聞睇英文source

拉未

Pin #8
唔好再誤導人, 唔該!!

Fake news 拉

個post條友大外宣feel,專出fake new

核彈 推

拉 fake news 假新聞

澳漸前排啲山火都似係佢地搞出嚟

twitter咪有source囉
自己睇啦on9仔

又一隻

你自己？

啱，冇官方料就煲大佢真係柒到返唔到轉頭
雖然中共係賤過地底泥，但都要保持兩秒距離

我依家就比個source你證明你係on9仔啦

我覺得澳洲山火個機會大好多
用黎分散國際注意力
放心 陸續有黎

拉啦屌

有片無真相系列

左圖：帳戶「突發事件」在Twitter及網民Hsueh Fang在Facebook發片，片段見到有機器在高空向樹林「發火」。

該帖分別有超過2000個及5000個轉發，描述為：「中共間諜無人機縱火被逮捕

9日，FBI官員透露，美國土安全部分析模型顯示西海岸山火多數初始火點沿森林公路蔓延引起調查。57歲移民美國20年華裔李建軍被搜查住所，從其筆記本找到一段視頻，汽車GPS記錄顯示8月初多次前往火區。中共超限戰ROI極高，$10K投入可造成$10B損失。暗殺&破壞包裝成私人恩怨」

其實，相關的片段不是「無人機縱火」，反而是救火的技術（右圖，下有連結），主要是燒掉附近的樹木，阻止大火蔓延。

“What a burned line of trees does is create a firebreak or an obstacle to the spread of fire, such as a strip of open space in a forest.”

該「突發事件」帳戶已經不止一次發放虛假資訊，請各位網民小心及檢舉。

如果FBI真的拘捕了任何人與縱火有關，是會有相關的新聞或新聞稿。

還是那一句，任何沒有來源的資訊，請不要傳。誤傳過的，請向傳給您的網友及自己問責。

傳送門

右圖出處

點解fbi啲料會係中文版流出先

燒走d樹，防止原本d火再擴散

俾翻牆支那人睇
所以Twitter用中文
先當fakenews穩陣

個陣係有拉人縱火

係拉左好多
但果時周圍都係 drone, 無人諗用呢樣野....

已block on9樓主

你都係返fb 把啦

Twitter都叫source

開戰啦
毀滅蚑那唔該